突發：杜魯多稱加拿大正研究對香港實施額外移民措施

杜魯多稱加拿大正研究對香港實施額外移民措施

加拿大總理杜魯多表示，正研究對香港實施額外的措施，包括移民措施，但他未有交代詳情。加拿大政府又宣布，暫停與香港之間實行的引渡條約。外長商鵬飛發表聲明，禁止出口敏感軍事物品到香港，另外，會對出口到香港敏感商品，採取與出口到中國的相同標準。

RTHK 2020-07-03 23:26:45

度度都話移民
班候生邊會
我寧願佢地全部都禁止高官 保皇 黑警入境

中共嗌交部: 加拿大這是搬起石頭砸自己的腳

我走呀
利申 97後

走得就走架啦傻仔 國安法下你想玩D咩？